{
    "question": "Ubahlah pecahan berikut ke bentuk desimal; a. 7/15",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "bentuk desimal 7/15 = 0,46667<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "[tex] \\frac{7}{15} [/tex] = 0,467",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tolong-ya-1-12-4-14-3-210-2-15-4-23-1-26-2-3-901",
            "question": "Tolong ya...    1 1/2 + 4 1/4 =\r\n3 2/10 + 2 1/5 =\r\n4 2/3 + 1 2/6 =\r\n2 3/4 + 4 1/2 =\r\n3 1/2 +3 3/4 =\r\ntolong ya (lengkap pake cara)tolongin dong.plisss",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1 .\u00a0 5 3/4<br>2 . 7 4/10 = 7 2/5<br>3 .5 6/6 = 5 1/1<br>4 . 6 5/4 = 7 1/4<br>5 . 6 5/4 = 7 1/4<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-cepat-menghitung-bilangan-bulat-gimana-yahh-723",
            "question": "Cara cepat menghitung bilangan bulat gimana yahh ??????",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Pake jari mungkin bisa._.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "mempelajari cara menjumlahkan, mengurangi , mengalikan, membagi<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "deni-memiliki-pita-yang-panjangnya-10-meter-pita-tersebut-dipoto-412",
            "question": "Deni memiliki pita yang panjangnya 10 meter. Pita tersebut dipotong 5/8 meter diberikan kepada Yudi. Berapa panjang pita Deni sekarang?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex] \\frac{3}{8} [/tex]\u00a0\u00d7 10 = 3,75 m",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jarak-antara-2-kota-160-kmjika-pada-peta-dngn-skala-1800000ma-192",
            "question": "jarak antara 2 kota 160 km.jika pada peta dngn skala 1:800.000,maka jarak kedua kota pada peta adalah??/",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jp = Js : s<br>Jp = 16.000.000 cm : 800.000<br>Jp = 20 cm<br><br><strong>Note : Jp = Jarak peta</strong><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rp-62500-dari-125-415",
            "question": "Rp 625,00 dari ... = 12,5%",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "5000? maksud soalnya gimana? saya kurang mengerti..",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "625,00 dari .... = 12,5%<br>625: 12,5%=<br>625 x 1000/ 125 =<br>5000",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-rambu-lalu-lintas-berbentuk-segitiga-terbuat-dari-pelat-al-314",
            "question": "Sebuah rambu lalu lintas berbentuk segitiga terbuat dari pelat aluminium. Panjang alas segitiga itu 50\u00a0cm dan tingginya 43 cm. Berapakah luas pelat aluminium yang diperlukan untuk membuat rambu itu?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1/2 x 50 x 43 = 25 x 43 = 10752 cm2\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "L = a x t : 2<br>=(50 x 43) : 2<br>=1075 cm^{2} [/tex]<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "03-2-5-15-1-423",
            "question": "0,3 ; 2-5\u00a0; 15% ; \u00a0 \u00a0 1 \u00a0 \u00a0 =......    \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a01\u00a0 -\r\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a04\r\n\r\ntapi 2 - \u00a0itu artinya dua per lima y dan\u00a0\r\nsatu satu per empat ....\r\n\r\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0pliss bales sekarang soalnya pr dibutuhkan sekarang!\r\n\r\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "0,3 = 3/10 = 30/100<br>2/5 = 4/10 = 40 / 100<br>15% = 15/100<br>11/4 = 5/4 = 125/100<br>jika diurutkan dari besar ke kecil = 125/100 , 40/100 , 30/100 , 15/00 = 11/4 ,2/5, 0,3 , 15%<br>jika diurutkan dari kecil ke besar = 15%, 0,3 , 2/5, 11/4",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-04-jadikan-menjadi-pecahan-paling-sederhana-kalau-bis-336",
            "question": "25% + 0,4 =\u00a0\r\nJadikan menjadi pecahan paling sederhana, kalau bisa pakai caranya, ya.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "25persen=25/100<br>0.4=40/100<br>25+40/100<br>65/100=13/20=0,65<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>25 % + 0,4 = 25/100 + 40/100 = 65/100 = 13/20</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-24-12-10-24-12-10-2-24-12-10-104",
            "question": "1. (-24) + (-12) - 10 = (-24) - 12 - 10 =..    2. (-24) - (-12) + 10 = (-24) + 12 + 10 =..\r\n3. (-24) + 12 - (-10) = (-24) - 12 -10 =..\r\n4. (-24) - 12 + (-10) = (-24) +12 +10 =..\r\n5. (24) +(-12) - (-10) = (-24) - 12 -10 =..\r\n6. (24) - (-12) + (-10) = (-24) + 12+ 10 =..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. -46<br>2. -2<br>3. -2<br>4. -46<br>5. 22<br>6. 26",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lingkaran-dik-aob50cm-busur-boc120derajat-tentukan-luas-ju-690",
            "question": "Lingkaran: Dik: AOB=50cm, busur BOC=120derajat. Tentukan: luas juring BOC,Luas juring AOC,luas lingkaran tersebut. Makasih, maaf ga ada picnya:((",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "luas juring boc. = 120/360 x luas lingkaran<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}